11月2係繼721之後第二個令我非常震怒嘅日子！

831都無咁嬲，今日出不反對通知誘捕
我老母65歲老人家諗住可以去摺下紙！
真係好嬲！我相信好多香港人都一樣！
再集氣！反抗到抵！